GYM房有冇地方可以簽半年

只係需要特訓半年去到一個水平就算
但度度好似都要簽一年?
FITNESS FIRST一係3個月一係一年..

好多獨立gym room都有遂個月既plan

Ff簽半年然後cut囉
或者2次3個月

有半年簽?

好似有間w fitness做到

間野好細 簽過曾經 得兩間分店

247 同 Anytime 都有半年

知唔知咩價位?

大約600(AF)
247平多少少

有半年！
巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

p記有冇?